【老婆狗反達未】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXXV

#StandWithOzil

［騎住你柒頭曼］阿仙奴20-21球迷吹水區

嘩 羅寶開po 往死裏推

推呢個先

唔想推果個垃圾痢扮阿嘅post

可以去張錯個post

愛蛇

搶完口笠水 對你好失望

希望樓主置頂
都係要講多次

SHOW BLOCKED USER - 囉囉

點呀 推邊個

唔好花任何資源俾佢啦

賤種attention seeker

法國你開親狗竇po 多數都推唔爆

慘

繼曼狗luke 梳之後又一個阿狗性無能

反愛狗之路不會獨行

屌你

今次推爆佢

屌

羅寶po 特色瘋狂25 binc

冇性無能呀
咪睇左醫生話冇事囉

貼份報告出黎

唔使驚
呢隻曼狗話自己屌好撚多女添

松泰
議會戰線最後希望

拿卡一定要棄，太垃圾，仲廢過基佬

冇拎

遲d貼埋份報告出黎bin

唔好咁對我啦

得咁少貨仔？ 唔似你喎

好似考試唔合格就收埋份巻咁

不如唔好講我
講返達蛇條撚樣啦

我廠

一單還一單啦 等你證明左自己先

我撐你

反愛冇性係咁

至多咁
我遲D再睇多次醫生
果陣再upload報告
但我好希望唔好再bin我c

郁啲就反教練 到換下個差一陣又要反
好好醜醜都起碼叫有兩個飛機盃 可以觀望下
係有缺點 不過未去到要反 起碼入到決賽既比賽都贏到
愛狗入過一次 然後比人炒 我屌佢老母

藍絲就冇性啦

你真係on9 仲係到講 你越叫羅寶唔好bin 佢就越要bin 佢不知幾high 到人貼佢就會搵野要脅人話會拉多幾個手足落水

唔使了

笑撚死上面binc

轉投迷愛吧
迷愛手足好包容

好慘

愛狗又唔係話好差
但係一場對馬體打多個都輸
對轟4-1
對水晶宮出鳩陣
是但踢好一場都入到歐聯
佢可以全部輸晒

係連登一係面皮9尺幾厚 一係一啲私人野都唔好講 唔係實比人挖出黎不斷講

洗咁撚多錢都比達Sir 雙殺
躝番入老母西啦利狗

其實咁已經叫好差啦
是但贏一場都唔駛做狗 做愛蛇

錯po 自

發生左咩事

有咩問題一定唔會係上連登問先

我係中國人啊hi

我成日拎哂上狗竇講 不過啲手畜唔理禾

五線暗星條片講得幾好， 同大家之前討論既嘢差唔多， 佢只要唔掂ozil依個話題其實講啲野都ok， 唔知以為ozil殺左佢全家

唉屌
我就係柒咗果一鑊
果鋪我係on9咗

有時都有 d 用 ge

愛蛇=關羽

大意失歐聯

呢句真

我理你吧

睇下邊d囉

其實好閒 學下我百毒不侵 有時係要面皮厚啲 我都成日比佢地狙擊 你面不紅 耳不赤 佢地就無野好講
你咁認真看待咪盞自己更在意
早兩年我係到比人圍住jer咪又係咁過日子 越厚面皮越吹你唔脹 佢地又唔會block我

手足

迷愛

我理你lo

迷愛忍一年終於可以抬頭 我相信迷達都可以抬頭

依家做緊優惠
即時入會免第一年年費

因為你成日走數

到達狗比人炒?

見到達狗才知道愛狗的好
有冇反愛已經原諒左愛狗

六日子比我地REJECT左...

完全唔驚

無 連決賽都可以輸 死10次都唔夠 仲要比25基串 廢過閪

咁好啦

咪係 最多屌人老母 驚乜

挨過呢幾場就後上前四啦 驚鳩咩

加入迷愛會 一定保住你

有手足貼埋佢條女出黎比大家丁都係咁啦- -

3-0 富咸
1-0 李斯特城
3-0 阿仙奴

阿士東維拉隊史首次喺英超前三場作客全勝且保持零封。

條女姐 又唔係個女
條女可以換過條 屌厭就換畫啦

但我唔會背叛雲加

雲加

濛狗

牙達32強已經輸咗

2020仲雲加

足總盃決賽贏你又唔講
兩個都無前4 但一個有冠軍 高下立見啦

放心 你貼完佢都會繼續笑
唔洗太上心 下次佢就會捉第2個手畜去玩

尊重返，叫愛蛇

都唔係咁講 呢個陣 用返老野 可能有驚喜 派對成個耶耶咁 佢用返羊打前鋒 左翼saka 右邊是但
中場沙何派可能佢用到好勁

拖打幾時犧牲自己救手足

貼完只會cap多張黎bin

面皮厚呢方面
你真係權威

之前pro逼害迷愛手足

又真 鳩得一條 唔識玉莖重生
用盡就無....

上連登面皮薄果啲跳哂樓啦
一係變哂道歉哥

又jer手足

道歉哥

文傑失控狂屌拿卡

邊個再串迷愛手足道歉哥我立即屌佢老母

#202
唔怕老婆打我
2020年10月26日 13:05:39
實情係你班傻鳩以為執到寶咁仆出黎抽水
結果對我無乜影響 係咪以為抽完水我會喊住搵阿媽
講真 有啲數找完咪又係比你地話我走數王 係選擇性找數咁點
果次10皮我撐燒 咁然後?拎個數據出黎去評燒場上表現 我認為燒踢得係好 唔值自然唔找
而家你地為燒發聲又講到無燒唔得 果陣又用數據講佢唔掂 搞笑到 同偽善奴差唔多
澳洲開關我包團同啲人屌牙達有乜所謂 無前四紋身有咩所謂 有啲數係會找 因為心服口服
吹?

拿狗真係廢過閪
大家向玩蛇道歉未 佢果陣話賣20m都比人屌
而家大家知錯未

下次短啲 實吹算啦

你，我真係幫唔到 大家都知我反羅第一人

厚黑學

11條友齊哂都失波

對馬體輸果個雲加黎

廢龍接實->傳比周柏豪assist->goal

下年賣連20m都冇

反達一早死能曬啦

屌你老母！

食屎啦迷拿狗

屌得好！

拿卡並唔是一條濕鳩

hey0？

根本人多=防守會好 係ON9
有一半人無人MARK 等跌second ball 但係前場完全無人踢反擊
錯撚哂

果班車狗on9到

收嗲清嬲到

傳祖記為慳錢賣走C朗

【Now Sports】周一爆出驚人傳聞，祖雲達斯有意在來年夏天賣走球王基斯坦奴朗拿度。
西班牙《Sport》報道，祖雲達斯的財政受新型冠狀病毒疫情影響，希望在今季後賣走享有全意甲最高薪的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），以減輕壓力。

C朗現時於祖記賺取周薪54萬鎊，是球會第2高薪的迪列治的4倍。再者，他的合約在2022年完結，祖記認為這名葡萄牙國腳已經35歲，續約將是重大的賭博，所以希望在約滿前放人，以收回2018年付出的1億歐元轉會費。

雖然為祖記上陣94場轟入71球，入球率甚高，但名宿般奴（Pasquale Bruno）最近向他發炮：「他很自負，在意大利已經2年，仍然未學懂我們的語言，對隊友及意大利不尊重。」

安條垃圾幾時斷腳

等你老母死左先

你地就簽到安一個咁勁既男人

好狗，恥笑巴打

想做返po霸！
但次次爆po都無電腦用

依家開定 我幫你推

廢龍接實打埋反擊入波

迷愛好波！

好撚7

講得好！

高質迷愛tier 1
笑X
tzXX
蔣XX
道X哥
新X真

有冇漏！

全部收錢做手

用返雲加就有奧燒 支持

等睇佢幾時鬧auba人工貴無g&a

反愛又收錢抹黑

5星

笑死 我地拎住個波真係有進攻過?

反愛似登粉

第一次見暗星塊面燶到咁

Good ebening

Harry Maguire (11) has had more shots at goals than Pierre Emerick Aubameyang (10) or Alex Lacazette (9) this season.
笑死

達狗

有無人仲反愛蛇

個個都燥鳩達狗啦 大家講都講咗好多次想睇羊打中間/出阿叔/打433 佢一樣都唔聽

唔聽都算佢仲要無成績 連條防線都穿埋窿

我

阿仙奴 = 富咸

愛蛇最尾7場
2:2 水晶宮
5:5 利物浦
1:1狼隊
1:1 葡萄牙野
0:2 李城
2:2 修咸頓
1:2 法蘭克福

講緊嗰陣中場得返細爆 拖 洛神用

佢第一季尾傻豬左少少姐

2:2水晶官輸黑哨唔計
歐霸出到線 個兩場唔計

李城狼隊都算
真正柒既應該修咸頓

修不嬲唔易打
隊野打阿會上電
雲蛇俾人炒4:0

愛蛇嗰陣俾人屌俾人20射足球
冇希望先炒
宜家仲衰過嗰陣20射足球

請尊重！
亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

成班球霸恰愛蛇唔識雞腸

宜家有個國際賽俾達執
打列斯 狼輸埋就真係收得皮

唔reg ozil又唔識攻都夠反達啦 理撚得你入決賽打得好咩 戇鳩鳩咁

真係睇到睏著，悶到抽筋
睇到40分鐘就睏著，睏到太陽出黎

fa cup 果幾場都係AUBA 自己一個屈贏
人地睇通哂 auba 又無態咪無得踢
果幾場都唔係有d 咩組織

請返堡蛇算

比時間達狗邊個比時間ozil?

依家根本就開始愛蛇化
之前又係教得好地地無啦啦越踢越保守

最仆街既就係無撚比過上陣時間就話機會比夠
單係你一條友見到既你講乜7 都得啦
restart 後你出左燒而佢踢幾場都好撚差既大家無話可說
宜家仲係度講話比左機會佢
dllm

迷愛手足好波

愛蛇都算有藉口（買人唔啱佢心水，想買party+Zaha 高層唔俾簽咁多個，Zaha變Pepe，想留藍斯高層賣，T3C8傷，Saliba無得用，仲要高層賣埋佢愛約禾比填數）

達狗就幾個新兵都佢指名（Mari,Willian,Gabriel,Party，仲要幫佢續咗得一年約既羊+Saka）

X=狗

教得好地地無啦啦重用saka都唔知發咩癲

邊個話無比過
復賽前場場正選㗎
仲要踢得好
復賽後先逼害佢

可能為咗雪叔
多口累事

明知對波無創造力就唔好放走Mkhitaryan 啦頂

仲MK

歐霸都有出佢啵

MK 180k人工
加埋細爆就夠差唔多夠填partey條數
牙達有計過

Mk係羅馬踢到曉飛

29場波 12G 9A
好波過安/C8啦

Mk條數似用咗嚟俾安？

安拿兩個高人工仲值得清過mk

Balogun 第二場歐霸落嚟跑咗幾球唔差

第三場主場對莫迪後備都冇？

知party 傷幾耐未？

拉親下2星期後踢得啦

拿卡清到就唔使咁煩啦
阿狗叫價40m搵鬼買咩

屌拿囝無問題個問題係臭閪達個戰術 中場無供應比前線呀

佢踢唔到國際賽好似

仲話比d耐性達狗個d一定係維穩狗黎

比d 耐性達狗啦

PR公司 block

尋晚場波100%達蛇責任啦
打弱隊出雙防中做乜 出Xhaka/C8仲好啦

上場又話圾派最強組合

其實都已經教左差唔多成年
宜家仲係度講緊 trust the process
咁同emery 果個process又有咩唔同

最ON9 係因為燒搞到宜家球迷分化左兩邊

比d 耐性啦

比邊個？

獌狗堆垃圾踢意假都識飛啦

打強隊防反咪係 尋晚要靠party運波上去

AV 都係強隊

笑撚死 弱隊都講得出

有疫苗
我登又然

依家對邊隊都係打防反架啦
根本D人都hold唔到波

有頭三
我愛又然

得罪講句 成隊波除咗partey有邊個推到兩腳波c8都得但今季冇態

愛狗一季半比人炒
達都差唔多一年

前面三個根本做唔到波
都唔知做到乜能

拎左冠軍有得J 多一年先會炒

我寧願睇比比怪腳都好過睇廢安

佢出LACA 就係想踢支點做波
今季場場都做唔撚到波即係呢套唔WORK 啦
都仲唔放返AUBA 入中間

V92拎完FA即炒

進攻廢到仆街先係達蛇最大責任啦
人地柏豪 巴克利 三幾腳波就係底線猜到我地幾個傻仔亂哂有位出地波
我地前面果幾個200k up 唔會做唔到類似既傳控掛
中路唔識出Wengerball 就邊路用愛狗波啦
宜家成日斬入去 當廢拿 卡法露暈咩

睇返D 雲加波 J下算

雲加波破密集真心好睇

到時pepe出黎咪又係柒到比人屌
根本就係要我nelson

認真 50M身價淨係做到支點真係笑撚死人
支點呢樣根本前鋒最基本既野

要g點我拎幾m簽返住烏唔好
50m連波都入唔到

比d耐性啦
好過同期愛狗

想加入迷愛黨了.....

依加是但中堅貼身守拿
右閘唔好太上 逗後少少唔比位羊哨
鋒線已經有兩個位廢左

最簡單分別就係有無人係10號位 / 禁區頂不斷出出入入 組織
宜家果個位長期係空, 進度經常都係經兩邊
垃圾到唔想睇

咁又唔係咁講
每個前鋒唔同玩法唔同特點
有柱躉特化
有入sip 特化
全能既咪利雲呢d bug

離開阿仙奴的下場

#ArtetaOUT

阿狗fb post 番歐霸精華係想點撚樣

贏波嗰陣
迷達：咪話要對重建有信心囉 一場兩場就叫人走
一成不變又輸之後
迷達： Trust the process !!!!
輪流無限loop

燒

Saliba

升左做manger即刻廢哂

踢28場波入小廿球
進攻之鬼愛美麗

愛蛇是無辜的

愛蛇=大波+反CUP+60分鐘換人

囉囉狗係咪淨係得熱狗竇未爆

羊續完約同達蛇升lv後，啲廢味立即出哂嚟

迷愛迷達here

又一個declare係阿狗

Pass & move依個無哂依家得pass & stay

Lockdown 前有燒果陣仲有

Ollie Watkins on scoring against Arsenal:

"I’m not sure my grandad or uncle Baz are going to be too happy! They are Arsenal fans & I am an Arsenal fan myself we are all Massive Arsenal fans- but I’m buzzing. I am sure they will love it really. I am over the moon regardless"

過嚟踢吧

臭閪達

反愛知錯未

比人滅口

Wengerball

serious?

寧願睇雲爺爺禁區頂u形轉邊都好睇過達狗中圈u形傳波

應該忘記左禁區頂互傳之後比人一下反擊收皮既爺爺波

愛狗都拎得返出黎J 唔J得雲爺爺?

臭閪達又走寶

迷麥卡菲

愛臨尾7場得1場冇入波
宜家近4場聯賽入1球（12碼）

不要再說了

見到奧燒個樣以為佢咁夠薑

阿達趁未比鬼佬球迷反之前自己走啦

反緊啦

佢同伊狗扯貓尾 教得幾差都唔會炒

nelson當zaha咁用

G乜撚嘢點，laca 完全做唔到以前住烏g點做既野，彈彈波又唔識

佢係黎權鬥，都唔係教波

得隻右腳重炮 但一場都射唔到一腳波

想知依家有幾多巴打真係反達

對記果場有兩球單刀又點，成日買埋d法甲水貨

我基有左腳重炮，右腳bonus，頭鎚不俗
仲識彈彈波
根本冇得比

係 朱蛇連斬波都有

仲有個樣

老婆清

燒豬羊party夠唔夠前四

達蛇343一回事 班球員心態都有事
對比返上場打獌 今場係完全唔迫唔搶
一開波15分鐘都講左。羊開頭都迫 但係其他人唔郁
搞搞下全隊一齊唔迫唔搶

繼續343真係犧牲哂前面啲人
前面完全0供應 可以點打
兩個杯仔打343都係靠羊神來之筆
拿卡柒還柒 但係一場得1-2個big chances
你搵羊打中間都一鳩樣。
進攻果陣成隊都唔郁唔跑 打條撚咩

下場開始直接433/442/4231 點都好
唔撚好再咁保守 你今場塞哂啲人係後場
一樣輸3粒 進攻就係最好既防守

達蛇自己都講過343係陣容問題先用
依加人腳都咁齊 過渡期重要搞幾耐？

其實前場仲用拿卡安AUBA3隻老野有OZIL都係死

西班牙領隊=法甲球員=水貨

佢揾咗designer設計字體未

ching本書到左未

Gillingham boss on Tuesday evening's tie against Arsenal U23's: "We will make a number of changes to the starting team but we hope it is strong enough to compete with what we believe will be a stronger than normal Arsenal U23 team."

Mesut Ozil could do with some game time.

Arsenal haven’t scored a goal from open play in the Premier League for 6 hours & 26 minutes.

未丫

笑死

你sd咗email過去未

u BA fat fat

用佢地完全無問題 係依家戰術問題搞到佢地咁

拿卡都唔係支點型 場場局佢打CF位 中堅斬上去 佢點hold到落黎二傳 你叫佢彈彈波食住身位同隊友做配合都還可以。依加拿卡場場都無波掂咁濟

羊打左翼 都要有人同佢配合
但上場T3同saka兩個唔知做乜鳩重疊哂位置
有時跑完又唔比 T3死都要回後

安就算鳩數 用返Pepe/Nelson好過
最多要玩4231果陣比你客串下AMF

打李城433咪幾入肉 上半場好采啲已經3粒係手
係下半場成隊係到夢遊+世梅搞事
343用左咁耐 達蛇要睇到問題係邊啦

場場死用343 有時又放沙卡去左中堅根本哂左佢啲分邊傳送 重要放大哂佢啲防守缺點
佢係瑞士場場踢到playmaker咁 一個打哂成條中場 明明佢一腳傳邊就可以帶動成隊波跑
係要3隻中堅係到鳩猜既 輸1粒猜
2粒3粒 一樣繼續猜
猜到我以為琴晚係我地贏緊3:0

我肯定佢弱智到買錯左

send咗la

似啦 迷基喎

是咪跟笑ching個email?

跟之前有個清打出黎果個

抵你無備覆啦咁撚長 睇撚死人 我=精而簡

人人都收到 係迷基收唔到

雲加真係食撚屎
低佢拎唔到歐聯

好明顯假膠

道x哥
你25到仆街

佢想講道友哥

冇你
25到仆街

Me

加埋都不多過10件

保護當事人全部加X

show一show張迷雲名單

我哋迷愛光明正大
唔似啲迷雲篤數俾人踢爆

[阿支奴繼續J我地隻金章安啦！] 車路士球迷開季討論區

#5 to老婆清

收皮la你 成個ar狗po最25就係你

有成4x個正評

由班車狗串一陣啦
睇下季尾邊個笑到最後

今次就算係迷基講都反唔落

我真係怕你遲D迷阿反利

本人迷達迷雲
反拿卡
反曼車愛利

傳祖記為慳錢賣走C朗

有冇可能廠簽到

29283283幫到你

雖然你係猁狗，但話哂喺連登萍水相逢都算係一種緣份，希望你思覺失調可以盡快好返，做返個正常人

利你老母咩

你竟然會對迷基咁好 轉死性？

如果你係阿就唔好爆人閘
阿po得幾位大佬先有g格
你依d濕鳩就收收先

你睇下班車狗大大個topic 笑7廠入水貨
咁都忍佢地？
你冇尊嚴我有呀

理性討論番
而家廠簽呀朗有冇得諗

季初丁隻金章安 bin到啪啪聲

囉囉哥仲係上面笑阿仙奴

有冇高J

琴晚咁既表現唔抵笑？
定你覺得好滿意？

BA上個禮拜買咗幾手lo
冇工開冇錢J

係咪徐xx 同 xx老婆xx

哥佢老味咩，狗黎

唔好call g啦

我睇阿年資一定耐過哂你地所謂既資深會員囉

梨幾碎

迷基難得勇武 終於展現出元老級老屎忽既霸氣

睇左阿19年
有人夠我耐？

理性討論番
而家廠簽呀朗有冇得諗
拿卡咁廢簽呀朗番黎同auba 輪換
賣波衫都發
比我ff住先

要年紀大過你睇得耐過你先可以屌你？
照你道理 香港係咪冇乜邊個可以屌鳩林奠

睇完醒咗

老遠聞到陣屍臭味過嚟睇吓
原來成班人喺度鬥老

我淨係反達

唔係大定細既問題
係佢地話我唔係阿
睇左19年廠都叫唔係阿迷

佢似19歲

咁呢樣你又點解釋

買咗爺爺自傳未先？

緊張先會屌

有無手足訓前會飲奶

果日果班人配叫廠迷咩
奶共都照撐話冇問題
達輸兩場又躝又要死全家

矛盾喎柒頭 做咩爆獌閘又話奶共咪奶共

睇左咁多年廠未見過有人咁咒自己領隊
帶左咁短時間
雙殺高普 又有冠
一句躝 死全家
你地覺得冇問題？

撐達撐雲
Gunner forever!

你未答#3564喎柒頭

其實琴日達蛇個部署係幾有心思
不過班友踢出黎

你理撚得我點串曼狗

果日果班 n ben 鐵閘可以死入黎同達蛇道歉未

係咪即係駁唔到

訓陣先3點3起身撐我廠血洗AV

飲完奶?
掃左風未

幫爺爺掃？

躝啦想抽廠水

係狗竇撚到班曼變啞狗

你係咪駁唔到我姐
做咩一時又屌人奶共 一時又話奶共咪奶共

屌奶星 第一球就係佢傳失俾人打番轉頭輸

幫住班曼狗
定你係曼扮阿？

想知上年係轟係咪踢得好差

屌9你就係獌咩
波台有邊個狗竇唔屌9你

撚到利曼狗變哂啞仔

我當你一歲就識睇阿仙奴
咁又點?都至少20歲人啦，仲係咁弱智周圍撩事鬥非又爆閘又講一大堆廢話，你唔知個醜字點寫架咩?咁大個人成個細佬哥咁，肉唔肉酸呀長大啦

睇波係你抽下我我抽下你架啦
曼狗冇爆過廠閘咩

尋晚冇睇，頭先重溫再陣
似乎對李城開始已經係進攻時433
防守時saka返嚟變532甚至541
進攻時saka活躍範圍係左翼
羊同拿入中間等傳中
呢兩個都唔係擅頂之人
而且兩邊出波差，做唔到威脅
擺saka係3中場令到中場打少個
佢始終適合兩翼多過進攻中場
呢個位擺叔好過佢，至少同閘位配合到

陣式其實唔係最大問題
而係10號位冇人現身
搞到拿羊要回落嚟迎波
做佢地唔擅長嘅野，效果自然差
另外兩個中場好少後上造波
一來唔擅長，二來要承擔風險，所以好少

踢法上係好保守
尋晚47秒果球詐糊11個球員返哂禁區
呢個情況係極端啲，但普通防守時會係見到532
然後兩翼都落埋嚟變541，甚至拿返嚟逼波變埋中場

前面三個唔似利記靠自己搵到食
不如收起其中一個，擺返saka係左翼
中場放叔或者洛克人，起碼有活力
好過三個係前線等波到
當然最佳人選係燒，唔多講

你睇開

抽你老母咩傻鳩
成隻烏蠅咁飛嚟飛去嘈撚柒柒，阿迷有你呢啲低能仔真係影衰晒
另外你心智真係好唔成熟，十足十以前中小學個啲煩膠

終於有正常d既討論
琴晚我覺得達蛇佈陣冇咩大問題
係班球員問題大d

好撚樣衰 搞柒自己都算 影撚衰埋阿po啲手足

死番去狗竇啦曼狗

死番去曼區啦曼狗

佢邊撚到係阿迷

點解仲有人理條傻西

仲臭撚過軌隻老鼠

好撚慘 認真回冇人理
成班爆閘曼狗係度搞事

我25年前開始

有無人同我一樣相信安狗

迷安達雲

老人除

係唔係都係傻鳩

咪撚覆ok

唔撚理了 條友厚面皮到極點

又一隻比我撚到變啞狗

奧巴都係合約戰士黎㗎 續約前後差咁遠 明明社區盾仲好fit

Yes,仲厚過會員坦狗高xxx (xx)

呢幾場係差d

所以咪要X
佢地班水軍5毛日日收錢攻擊我地

踢得轟一定唔差

露晒底了

呢個假膠姐又唔乞人憎

又搵到多隻爆閘狗

睇完T狗呢排啲精彩演出
有冇手足掛住牙坦

條柒頭以為自己靚仔就大晒
場上break dance都夠膽死

有無LIN睇番

又想cap 圖

同MK一撚樣
第一場幾ASS
之後廢撚到

應該十場有兩場勁
聽個軌fd 講

好似上年季尾夾我基唔差

我理

原來fifa d bug係真有其事...

迖犬

雲加

好撚眼訓

有唔少外國球迷都話阿仙奴抵死
雪燒+簽安 輸波睇到笑

又借啲意

見垃圾巴西廢老都唔知有咩用

反達未

唔傷都算好彩

一向都話攞d錢去博潛力幼幼好過

還我血汗錢輸撚左3球

死左腳嘅後果
一用右腳 個身體完全協調唔到

返工，正面！

Ap24 星期二 食撚屎！

得19年就唔好彈出嚟啦
阿叔我CD-ROM 都有23年
中途冇走去支持其他隊

未見過咁靚仔嘅笑匠

前輩

唔想返工

想訓

邊個唔想訓

阿po手足係咪全部30以上

我唔係

個個都咁得閒返工吹水

吊頸都要抖氣

想問下呢啲有無ching
踢開阿狗球迷嘅波

公墓員都要生產力

個踢法都唔係好entertaining
近幾場都無追live睇

應該八十九十後多

ching咁大

全英超最正義嘅軌又打稻草人

幾時有叫死全家

你地成班撚屌係踢完第一場就出晒公海多謝轟喎

我10後牙

我岩岩好09
原來呢度咁多10後小朋友

有無人支持下場出返我做正選

你屌打T狗

係，無論球技定身形

禾08

你誤會了
係講緊笑匠方面

咪25 坦sir好撚勁

我真人踢法似你

笑匠界都撈埋

真，識波

咁踢緊英超定西甲

無 得閒踢下 踢左閘 以坦sir為偶像

上場出坦唔贏波都起碼CS

唔錯，學到八成下個a Cole 就係你

如果上場跌果個係我，起碼比人屌一個月

班友盲反 根本T3唔夠班 跟愛蛇咁用返坦啦 出波又準

原罪坦

高拿仙納

坦咁撚大隻又穩陣 唔會跌

班人見人靚仔就唔敢反
勁雙標

要課金了

撐坦正選算
T 返去 tesco 買嘢啦

去超市做收銀比大媽調戲

屎忽哥識啲野

坦今季7戰7勝 坦sir唔知贏唔到波既感覺

迷坦開始多人

好波！

坦門前射失又點？
射失都可以 carry 隊友大炒挪超勁旅莫迪

死賤種同達蛇道歉未

佢知點踢都贏 俾返啲面莫迪 唔炒咁多

發覺坦sir帶動士氣俾隊波 T狗一野打沉

牙坦會戰勝歸來

懷念坦蛇

坦蛇

迷坦走得太前

下個迷葡

同愛蛇冇關就唔迷啦

愛蛇教坦果季聯賽有5助攻

廢龍英超最多cs
Mk做咗transfermarkt 意甲今輪最佳球員

奧巴冇波入到要係ig J 返自己係多仔D 入波

mk 戴埋帽

如果歐霸決賽有mk+唔受傷既ramsey 愛蛇一定贏冠軍

+唔斷腳既holding

慘撚到
笑閪達畀 auba 打返正前未呀屌你老母

達狗好撚固執 龍蛇講多兩句就比達狗炒左

愛蛇會擺羊係中間 懷念愛蛇了

愛蛇敢出ozil 敢雪拿

龍蛇攞英超個陣牙達仲係後生仔咋 達狗跟傻閪哥狗幾年當自己好撚勁

仲要轉會就del相

一黎就係度擺官威
都係我愛蛇humble

似養唔熟，可能佢想教曼城

達狗死攬廢拿=大罪

曼城撚要佢咩贏fa cup咋 贏歐聯就有可能去到曼城 可惜依家排緊第11

要用愛last 比迪first

又話防守勁 要入少19球先失少7球 屌那星 愛蛇唔撚攻咁多都守到啦

愛蛇尊重進攻足球

如果佢唔係忌才
有龍蛇幫手既話 今季就衝冠

愛蛇係到都唔會搞龍蛇啦

本身愛蛇教多幾年就有真名宿接班

個陣係咁話愛蛇雪燒雪藍
但其實印象中換人換得多既係愛蛇
下下歐霸都全妖陣

大家當時仲話怪愛蛇放棄阿狗value
原來佢是蘑菇的

愛蛇戰術為 auba 而設

歐霸愛蛇3場入12球 阿達先9球

達狗雪拖記一世

識野

我正式宣布
唔迷坦嘅就唔係真阿迷

tap in到拎神射手

達玩殘羊 無記錯羊今季暫時得9個shot

8場得9shot

上場0shot 好似係

T狗派左次膠又想奪權

唔睇清楚以為8場有九個入波

對AV都0射門？

拿狗入波仲多過羊 知咩事啦

唔單止浩頂
臭巴一落雨個頭都出晒事

走左去打左翼係難d shot

佢本身今季都踢得麻麻
達蛇個變形系統好似失晒效了

叔先係佢戰術真核
但佢永遠唔出
自毁長城
Saka t狗 羊3個塞晒喺左路0配合

臭閪達個奸樣出晒黎
幫中共統戰英超

迷坦不如迷基比斯

傻閪達

但出叔就要放棄比比鳥

叔打左

叔+葡=勁 葡係成隊唯一一個有歐國盃冠軍

支持ozil 之後聯賽都冇乜得出

咁既我會寧願推SAKA打左翼

AUBA去中間
右邊出PEPE/ NELSON

左Nelson 右Pepe

球迷陣
Nelson Auba Pepe
叔 派 洛 葡
坦 包 浩
冰

球迷陣（冬季轉會窗後）
Nelson Martinelli Pepe
叔 派 Szobozlai
坦 包 Saliba 葡
麥卡菲

屠夫阿迪達

拿兄點睇呢球

有撚用咩
換撚左阿迪達原陣都夠做

英超第一龍。。。

唔識接落黎打反擊

廢龍得

尋尋覓覓 兜兜轉轉 都係爺爺最好

打開悶蛋足球想扮嘢加強進攻
結果連防守都散埋
出番阿叔咪算law

球迷陣

Rowe auba 是撚但
叔 洛 派
是撚但 包 殺列巴 是撚但
是撚但

冬轉會

尼馬 CR7 美斯
叔 洛 SZXXXXX
是撚但 包 殺列巴 是撚但
搵我老母守都得

mbappe都冇？

奧燒同細梅有世界杯tim

我要周柏豪啊

有周柏豪喺度前面擺廢拿都唔怕

咪再反達喇你班仆街

真，冬季加返奧燒落去，同時簽szoboszlai輪換，燒抖咗半季可以谷盡，順便比埋時間szoboszlai適應英超同球隊

一係咁
我地派我哋嘅道歉專員過去痢post幫你say sorry
之後你就可以回家㗎啦

Ozil有冇話鍾意美職定土超踢波多d

係

土超啦嘛，佢同土耳其啲人fd底

後備料
係洛神面前

洛神 後 備都無個個？

英國廣播公司報道，英超20個球會仍有權再就換人名額問題提出議案作表決，但需要得到最少14個球會支持。上季英超復賽之後，英超各球會單場可以替換5名球員，但今季回復只能換3人。報道說，各支英超球隊早前就5人方案進行的兩次投票，都未獲通過，但近日愈來愈多領隊不滿意只能換3人，正推動第三次投票，尤其是利物浦領隊高普和曼城主帥哥迪奧拿。高普認為，英超行政總裁有責任帶頭推動投票，而不是將問題拋回球會。最初支持換3人方案的韋斯咸，據報亦改變主意，支持增加換人名額。但阿士東維拉就反對，認為應該貫徹原有規定。

如果加埋飲水時間
臭閪達會唔會變返達蛇

又股災吊梨老味

睇死臭閪達死到臨頭都唔會用燒

飲水時間最重要

all in 牛

頭先差d打靶

Put佢老味啦我身為澳洲人反美團呢啲國企好耐，今日賺到笑

吊你老味
我就係買能左美團牛

已將截圖寄給領導

Ching 289蚊入牛？

隻牛288就打靶

冇死即係冇事啦

有冇人有達sir版

冇嘢了搵到啦

利關我撚事咩

清
洛神今季入波多過auba

Twitter 迷愛的聲音開始多

迷愛都有22場不敗黎打j

爺爺呢？
留返個公道俾個廢老啦

迷達都有飛機盃打j

We miss you love sir!

Emery ball 咁撚勁

尊重啦有幾廢呀

兩個都係得啲垃圾嚟打飛機

達蛇如果季中就要執包袱，就代表我燒再一次贏領隊

收左錢？

離開阿仙奴的後果？

之前有過
當年心諗: 澳職咩

果陣愛daddy無正選左右閘 比人廢左武功
重要得返papa 世梅 兩隻中堅

猜兩腳就向前傳
達蛇 猜十腳然後向後傳

牙達：輸少當贏啦

沈默的大多數發聲

愛蛇如果冇輸決賽，我地踢緊歐聯了

俾人迫害啦
嗰陣叔未開斑紋廢到傻
世三又上電
藍神 mk 冇得出
仲要有兩個間諜（頭套狗 啞狗）
9打13都想得3球 算是咁

牙達冇哂飲水時間，搞到輸波

最衰都係冇5個換人名額
有得換5個龍狗就仲係不敗

打錯達狗

無追成日post 個post係咪唔會認真傾波 唔認真傾不如講返女
btw 開公司進度都幾良好
有無在澳手畜之後有諗住做pr果啲 留tg please

叔=繼國緣一

愛蛇=侵

迷佢地嘅會比對家逼害 但開始反cup緊

連登仔溝女

六日狗有三team中國人

me

咁就溝左個老婆返黎

球橫傳好撚似坦/2&b 羊就輕鬆tip in

達=狗
以後大家後面改個達字
老婆達
笑什麼達
tz達
道歉達
mk達
六日達

龍蛇俾你鬧龍狗

條259專搞事

一個禮拜前仲係龍狗黎

龍蛇回家啦

針對

認真，其實韋利安真係被低估！

班死車狗串撚到

個個有女朋友有老婆仲起到扮毒有冇考慮過阿po真毒嘅感受

真係又要逼我幫各位爆一次車狗閘
屌佢老母

屌你老母
宜家先放工

比爾連重返狂牛：回家很開心

【Now Sports】右閘比爾連闊別4年多後再獲西班牙徵召，坦言有回家的感覺。
由於西維爾的捷西斯拿華斯受傷，比爾連（Hector Bellerin）繼2016年歐國盃決賽周後，再次入選西班牙國家隊，「我很高興可以回家，差不多5年了，所以真的很開心。」

25歲的比爾連於阿仙奴回勇，踢足開季8場英超，他回想被遺忘於國家隊的日子：「那些年很困難，但我現在十分自豪及快樂，急不及待想開始了。」

同樣再度入選的還有馬德里體育會中場高基，對上一次為狂牛披甲已經是2018年10月的事，「我很高興可以再度與國家隊相聚。相隔了很長時間，但我仍然跟首次入選一樣感到興奮。」

西班牙將於11日友賽荷蘭，之後在歐國聯先後鬥瑞士、德國。

圖片來源 : ©AFP

今個 international break 算唔算係達狗最後機會？

唔係講緊成績，而係睇緊佢肯唔肯變

肯唔肯轉陣？羊打中間？出多啲新仔？Saliba？棄用拿+安？出返叔？出返Pepe？

希望道歉狗出去外戰

真毒感受點解要考慮

聽講迷愛就會有女

你=迷基達

老婆青，你咩進度

屌你老味亂講野陣間趕我返中國牙

咁你有冇啊

咩pr

真
迷愛迷到大把女屌

開公司咁撚勁
做老闆咪好囉，可以輕鬆做嘢
唔使好似我咁要日捱夜捱

保重身體！

即將有

達狗個343起碼玩多半季先啦

即係無喇
笑住先

你條入境女識咗第二個未

即將脫離A0

外戰咗未ar撚屌

幫大家爆到班車狗口啞啞
賣垃圾比我地呀拿

我和理非

達狗同佢師父一樣咁固執

以後外戰我同囉囉打晒，大家放心。

咁至係
呢度其他廠迷都垃撚圾

冇道歉達 好似差咁d

一齊爆9車狗閘啦

叻la叻la以後外戰得ga la
唔使躝入黎

米希狗恩
梅斯狗菲

收嗲達

得唔得呀你，賓哥。

賓哥上次先滑鐵盧黎
俾痢狗撚到呆左

我 夜休乜春 囉囉 最強阿迷三叉戟

你老母就狗

有我波壇呂布
撚有人敢抽水

你養唔熟

未

我地借左囉達過黎？

同納斯達克狗一樣吊佢鹵味.

同我廠三叉戟一樣 回塘3人組

依家係舊經濟既世界

舊經濟股過一排會縮返入老母個閪入面

囉囉呀
叫聲大佬我唔同你計之前單野喇

Ben

囉=c8，點睇

我係ozil

我買zoom輸到要訓街

我=pepe

所以你班7頭咪撚再屈我利

成隻g wa wa貢

琴晚斬撚左ZM

咁後生已經回塘

準備開個迷基account加入tommy的世界吹奏基佬
希望大家會入去比個like

疫苗都黎啦仲zoom

鳩極都有入波助攻

冇能左幾十m

冇人理me

你豬咁多典出去同人決鬥

arpo5大股神
淚達，tz達，普達，查達，深雪乙達

不如去爆暗星閘？

唔la比面你

請尊重亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技CCTVB都撈唔起反燒舔共五線暗星

十卜，買唔買相澤新出個本寫真集

咪用达黎侮辱我

唔買丫，一陣又寄失丫

笑我？

體嘢星期幾會講阿仙奴

都幾肯定係

Tz（已打靶）

why???

仲有你迷基達
個個都咁有錢

未打

天日打

可能會 賽後訪問佢話聽日會操一場 唔用呢套系統
未必唔用343+呢套系統
但可能想試下唔用building up form the back

練下鏝果種比波走half space 位 可能好啲
起碼郁下隊波先 我覺得呢套先可以解放前面啲人

我就咁睇

其實根本就用人問題
拿+安 兩個0活力
你見上場一換nk 同比比進攻即刻唔同晒

等睇學林伯出哂所有攻擊球員自己搞點佢

牙燒復出未

宣明會五子啲走位根本就屌打班冗員廢老
拿安個個唔撚走位踢條毛

最後nxxxxxx + pepe正選
當換咗
後備拿達廢老安
ar叔代saka

阿迪達應該要求d球員要嚴格跟佢個form

想買波
應該點買

會唔會轉韋帝做正選 兩場歐霸打得好同埋得佢會插入half space

去公海個賭po大把大蛇

跟覓膠買得ga la

買波po啲對家其實贏多過輸
貼得出黎都輸7成

歐霸wilock同 nelson其實踢得好free吓

一定輸嘅多
不過當食下花生幾過癮，就今晚場智甲已經有人貼成萬蚊飛對賭

所以佢哋就俾狗狗迫害冇得出

其實我黎

咪再反達啦你班仆街

平時練波真係淨係練馬騮搶球

算啦 又爛一年

N賓我地爆閘未

Pepe失控球權一回事
但佢隻左腳啲傳中同射波 真係有一手

拿卡係呢套system真係災難級廢
老實講nxxxxx都係得個跑字 佢無控球無支點
無供應比佢 等於打少個

前面放邊個已經唔係重點
中場 兩翼 兩閘 真係要有供應先有用

買左阿仙奴冠軍嘅手足咩感覺

咁梗係放呢啲濕鳩片出黎比大家睇
戰術既野唔通放出黎比對家研究咩

垃圾

叫佢退錢啦

平時幫襯開邊個
叫佢送去咪得

羊成個月無射過中龍😹
比佢打前等機會啦，
兩邊用返Saka/Pepe/Nelson後生仔衝咪算

幫襯開砵蘭街青春玉女波后，不過冇開

saka同ar叔係英撚實比人笑到仆街了

認真
Gabriel 叫得英超第一中堅未？

有無正選牙
無就戴口罩坐埋一二邊啦

幾時出得

外國阿狗當晒佢救世主咁

冇得出個d不嬲係醉勁

佢好似傷軟骨
唔知會唔會玻璃

好似得龍蛇先會咁出

痴線咁大

佢出返嚟都救唔到世就玩完

龍蛇

收工大家迷雲未

劣

分分鐘傷完真係得翻巴丁水準...

Big tits?

叫個first touch 波底咁廢嘅人打假九

係咁overload左路都唔知做乜
一兩場出奇制勝就ok姐
場場都靠overload左路不如用翻個攻中仲實制啦

起麵麵個籌旗po見到阿po巴打
希望阿po啲人龍可以去睇睇個籌旗po
利申同家姐捐咗

啲鬼佬仲覺得拿狗underestimate

學我基唔揸 即彈波比隊友
走位la

造假條友賤撚到

做咩事佢？？？

末期腦瘤，現時情況冇惡化，希望籌錢用新療法醫治

質疑係咪呃錢都算
做咩要造假屈人呢，咁鬼折墮都有

巴丁好返都未必有得出 達蛇其實唔係太鍾意出佢

達蛇接手後 巴丁聯賽一場後備三場正選 入兩球
但之後四場一分鐘都冇出 嗰陣仲係換五個

另外歐霸次回合 106分鐘先入替 7分鐘後間接助攻
但洛克人84分鐘已經入替左
如果84分鐘換嘅係巴丁 分分鐘法定時間已經贏左
以季尾個勢 如果有得打歐霸 可能贏埋冠軍

而家真係信有堆人想專登整臭連登個朵

唔出巴丁真係反達 唔係講笑

細哨出到聲巴丁似朗拿度 真係唔出佢出拿卡既

有冇狗狗11宗罪

達狗n宗罪

1.死攬拿卡
2.雪叔
3.雪巴丁（傷前）
4.歐霸第一場出強陣+Leno出2場
5.對曼城輸少當贏心態
6.對拿卡、安愛護有加、但對比比就苛刻
7.雪細爆
8.唔出葡仔/坦
9.死攬Saka
10.對李城屌球證，而唔檢討攻力問題
11. Nelson Willock Saliba Esr 都得到好少機會

12. 漠視民意，唔將羊打中間，唔出Pepe代安，但又無成績

13. 同高層夾埋踢走愛蛇

14.趕球會名宿龍格堡上看台

最正美羊傷咗佢夾拿卡打車仔嗰場

【Happy Aouar 未？】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLVI

覺唔覺我行得太前？？

奶共反燒呢

達狗唔認數

愛sir 先係重用青訓個個respect
敢用saka 巴丁，train 到2wob 值40m
決賽又用牙叔

愛sir愛sir將坦用到卡路士/馬些路咁

垃圾阿森納
我燒好撚慘

本身就超越佢地

一講坦你就上水

嗰場羊停賽 唔係傷

死阿狗柒就柒在唔撚自量
二線波咪認自己二線囉
近年淨撚係攞過fa cup
樸茨茅夫早十年都入兩次決賽捧埋盃啦
踢歐霸簽撚埋啲二線球員又J一大輪
惡撚到人哋話你啲球員廢都要爆閘咬人
安係個好球員 但車狗買撚哂人
畀兩年約都係想佢坐sub
你班柒頭就好似簽到森巴球王咁撚樣
仲話人哋棄暗投明
佢貪你3年約入藉渣懞撚
繼續爭歐霸啦 自卑變自大嘅垃圾阿狗

達蛇n宗罪 金剛棒

有少少唔係好理解
你覺得你爆閘入黎講呢啲野我地係咪會嬲到失禁?
定係你會覺得自己好有型爆完閘威左威咁?
如果洗2億然後排第一唔係我地 我真係會好嬲 嬲到失禁 希望老鼠無失禁啦

16 唔跟表現狀態出人
洛克人2場motm 名單都唔入

Nicholas Pepe: "My goal is to play more. Have a little more playing time,"
"A player who plays is happy. For me, I would like to play a little more to find a smile again.
"He [Arteta] wants me to be 100 per cent focused during the 90 minutes of the match...

... Afterwards, I see during training that I will be a substitute the following weekend.
"But the coach speaks to me, he also has assistants who are there for that. But it is frustrating for any player to be on the bench...

"The coach makes his choices. It’s up to me to show him that I don’t have that role."

巴丁係巴丁係踢正前

幾時可以見到巴丁 羊 Nelson三叉戟

fifa

收皮啦車狗
又想比我爆閘？

都唔知要傷到幾時

有阿狗搶咗你隻狗乸使唔使打咁大段嘢屌呀，好正義好威威呀

辣殺龍 回歸了

恐龍ig返左酋長球場

回家了

你快過我添

咁啱望一望姐

屌那星，炒黎做乜鳩

Another classic assist, ozil

整粒核彈比燒

牙龍無左佢隊波就唔順

真心覺得講得好岩

Baba

爺爺果頭屌完高層炒垃圾龍，過兩日垃圾龍就回家
幕後玩家

唔怪得你要帽 人地入黎落你面你都仆去含人條撚
真係無撚用 老鼠講又真係無乜反應
見到你呢啲無撚用既男人反而真係覺得好撚好笑 不如你比埋屎忽老鼠屌埋啦

咁燒呢

是其是非其非

我都是其是

最緊要你開心喇
高薪長約簽廢老安
老鼠講得冇錯喎

簽安不嬲都冇J 係佢第一場幾好先有返啲期望姐
除左安 今季簽有邊個唔好

簽廢利安果陣冇興奮過
等佢諗唔明點解要開三年合約比一個32歲既翼
仲要係轟果陣既表現已經比球迷屌

再講車狗有咩資格笑我地
佢地洗撚左2億都係高過我地呢啲2線球隊3分
仲要我地對哂利鏝李獌

*純粹

八月個時好多人J
我係到反安都比人屌

比人屌係你仆去幫人含
你抵比人帽啦 人地入黎就落你面 仲去和應人
就黎條女個閪成篤精係入面都奶乾淨埋

係喇係喇

有時都覺得呢到啲阿狗無乜自尊 比人帽都可以擺上黎講 但又唔會飛左條女
然後其他球迷入黎爆閘笑自己又會和應埋人 話人笑得好 講得好 唔係屌走人 做人咁撚無自尊 係唔撚係男人黎嫁
平時內戰又仆出黎內戰一份 外戰就軟弱無力 係咪傳說中既門口狗

唔好再講啦
會內戰架

自己反省下啦 做男人做到咁
係咪遲啲老襟上門拜訪又會遞埋茶人飲咪人條女好唔好屌咁呀
醒下啦 人地爆閘你唔撚屌鳩佢 仲幫佢含 你傻撚左咩

Any炒股jj

輸咗幾多？

見你笑鳩arkk

係男人就找左數先喇
又要自己話跟whoscored分
出左又唔認數

on9安係免簽有咩好期望
不嬲認為就算踢唔好做後備都幾好
你班傻閪轟幾時ff我地會expect佢好勁
拎黎踢歐霸呢單duel都嬴啦傻閪

留意緊隻蔚來會唔會變下隻瑞幸咖啡

搬龍門你就叻 起碼我唔會比人戴綠帽啦 你老母廢到你咁撚樣 男人老狗 對外唔識對內就識屌
你廢唔廢啲呀 你老襟聽日拍門上黎問你條女幾時再比佢執幾劑呀

簽3年約一開始都覺得on9 唔睇好
睇完第一場覺得 "屌3年約頭2年有貨交都好丫"
點知就係得1場.....

我唔找數都無比人帽咁撚柒啦
唔知條女有幾多老襟添呀
多p都唔撚定 仲要咁無膽 見住條女比人屌都唔會敢出聲啦

比比狀態又唔係咁好
不如俾尼爾遜出嚟試吓仲好

支持nelson

咪係
死車狗

屌完人 而家訓 過兩日上黎物色下啲冗員

我炒港股唔玩美股，要訓教

買得arkk睇短期升跌做乜鳩

1.你走數憑乜教人做男人
2.我既野全部野都係你FF出黎
但個賭局係真係存在過
你走數都係鐵一般事實
3.我唔似得你咁沉溺連登
上網周圍屌黎屌去揾存在感

唔係聲大大周圍屌就係男人

32歲 3年約，10m 年薪=贏

The Christmas Shop | Get up to 20% off selected items

後者太難飲

91.85想入d每跌5蚊再入

你實係男人啦 見到人地爆閘入黎幫人含就知你好男人啦
下次記得老襟上門 比人屌埋屎忽先好 唔爭在啦
搵存在感你定我 引戰最多又係你
你條廢閪乸型摺啦

驚西咩真係，美國撚會收皮

聽講有傻鳩互咬睇

你咁樣講嘢有冇糧出架？

而家上面好亂，又反壟斷法有排出唔到糧

第一日爆閘就已經扑左
典解仲有貢多人覆果啲傻閪-,-

點都好過妹卡

咪人身攻擊咁低質啦 咩傻鳩牙
兩個都阿po戰神黎

老婆達同米8達

安要拍我基先勁

唔通你係戰神咩 阿po 背刺師

佢25狗黎

阿po內戰邊個最開心

寧得罪小人 莫得罪羅寶
迷基 rap

羅東

駁唔到

set價買啦依家特價

唔好嬲
我撐你
果個a Griezmann 真係懦夫
影撚衰哂廠
不如踢佢出group啦我地

你件垃圾有咩資格做廠迷
咁鐘意奶車躝過去車狗竇啦

借住幾皮野黎先

問愛蛇借

0生產力

冇呀話左唔借糧
諗住打多份工去迷雲

迷基都有料
當年一幅圖炸死幾多手腳

佢宜家都收埋唔少放雷圖
等緊一個機會

冇人敢quote佢d野啦大佬

米8子真係比海關狗定入境狗綠左

佢貼果D女一係假波,一係50路,一係就樣衰到
唔重口味唔貼

Nelson真心正
達狗又唔撚出

Thomas Partey is awaiting confirmation from the club's doctors, but the player's entourage have indicated that the injury will not keep him away for long and he should be ready to play soon. ( @TheAFCBeII )

牙bell = party本人

迷基狗成日上成人台又唔po番號分享給手足

你要信佢我地唔會阻你ga

佢貼果D唔丁好過

on撚9 咁少傷
黎到阿狗就傷

邊度成日上
明明臭奶先係成人台手足

安其實老了 要打攻中而唔係翼

美羊要打正前

咪屈

咩屈 見你成日係AV討論個po度

我諗係避國際賽掛

求下佢唔好再打

佢相澤打手

Mr. Arsenal spots on

即係你都成日喺入面

6667係u21 squad 應該係

睇吓女優相同睇住奶達

Saliba+Chambers?

柏g

強陣打飛機杯

對家係medley嗰隊

官網好似無得睇好濕鳩

呢個真

係咪有內戰呀屌

屌你，隻扑濕瑪莉仲未出得

正選

仲有coyle

對面都有willock

對面willock係咪willock家族

唔覺呢到屌安都唔係一兩日嘅事，係達蛇係都要出佢姐嘛。另外j自己隊波啲球員有咩問題?如果勁係唯一j嘅標準，姐係車迷成隊車仔都唔j得

安好快會上返力
完全唔擔心

10m簽約費扔錢落咸水海，我睇nelson有氣有力好過啦

講經咩 安走個陣車都內戰左一排啦
依加沉幾場就出晒黎吠如獲至寶咁

大佬

對面官網有得睇
不過要比10鎊睇一場

奧燒都差唔多歸位了

U21都要？

結果要係u21先睇到佢兩個

阿仙奴已經窮 仲要壓榨我哋球迷

就係窮先要榨壓

全能鐵衛復出

低組別球隊 仲要人地主場

66.67

fb改唔到迷基黨特派員
點解依家要用真名。。。。。。。

EFL trophy 係打人哋英甲英乙啲一隊

咁死得la平時u23 都贏唔到波

上個禮拜出esr 大炒5:0
Esr踢過英冠 返去踢u23超晒班

成季都要踢u23

esr 喺達狗領導下一隊出場時間係咪0 分鐘？

垃圾龍番黎

而家每個星期日最後一場英國電視唔播，睇嘅話要收15鎊

即係有班傻仔阿迷俾咗£30睇阿仙奴對李城同av

擺一個全盛25狗喺場上已經可靠過出齊auba+laca+pepe

禾仔勁到
果季佢同vps 都好有化學作用

食屎la達狗

合約戰士個段時期既禾仔超屈

使唔使驚到要遮住

條女有JER....

pepe出聲屌達狗

原文呢

日前，阿森納球員尼古拉斯-佩佩在接受采訪時，指出了自己出場時間少的問題。

佩佩小說：“我的目標是多踢幾場比賽，擁有更多的上場時間。一個能上場的球員是快樂的，對我來說，我想多踢幾場比賽，再次獲得微笑。”

“阿爾特塔希望我在90分鐘的比賽中百分之百的專注度，可我在訓練中看到的是，下週的比賽我將成為替補。”

“但是教練對同一個人交流，他的助手也會同我們交流。但是對於任何一名坐在板凳上的球員來說，枯坐板凳都是令人討厭的事情。”

懶得改字， 轉繁體字算

傻鳩達真係肺炎上腦
愈教愈廢

法國阿狗會然係cctoy都幾搶口

U cls 佢地係咩台都搶口架啦

股災

馬雲大佬9up太勁唔識做人

叫佢跟你進修下

籌錢醫病都屌
咁撚癲

連登多00後玩

係有d人懶係看破紅塵咁款

你冇騎馬之後有咩搞？

做藍絲發大財

殺你巴有球靚直線

幫馬主買馬

好似幫呂建威睇馬

個樣成個熊欣欣咁

Ap24

4件醜女 大家揀邊件

四件垃圾躝啦

開名啦

奶哥 呢款合唔合眼緣

早晨 各位

唔掂喎

我可以

迷愛手足 系度嗎

我地到左ifc
你仲未到?

去咩ifc==

牠們落晒地獄受刑了✌️

【迷愛會戰勝歸來 阿迪達掃進棺材】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXXVI

助攻